\section{Famille Taillefer \index[noms]{Taillefer, Aymer of\_Angouleme} /  \index[noms]{, Alice de\_Courtenay}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I533_I532}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Aymer of\_Angouleme Taillefer \index[noms]{Taillefer, Aymer of\_Angouleme}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Alice de\_Courtenay  \index[noms]{, Alice de\_Courtenay}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I533_I532.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Isabella of\_Angouleme  \index[noms]{, Isabella of\_Angouleme} \textit{[ \footnote{.} - 31 mai 1246 \footnote{.}]}.
\clearpage
